一日唔會應五大訴求，一架飛機都唔比你飛

求下大家，唔好再喺街頭戀戰送頭
諗起今晚俾狗捉咗嘅手足喺新屋嶺會面對咩事，就成個人嬲到震晒
其實我哋已經揾到政府春袋，大家一齊打爆佢好嗎？
唔單止係客運，仲要停埋貨運
當係為被輪姦，被打斷大脾骨，被打到隻手得塊皮連住嘅手足們報仇好嗎？
唔好再喺街頭送頭啦

九月一開始 無限塞機場

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

9月1

入機場

香港警察

推

吞槍自殺

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

我都好想問
究竟大家入到機場係有咩效果先走
如果到時班狗封撚晒出去既路 拉人
又會唔會係機場無限期對峙

因果由國

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

容港自治

攬炒咪攬炒
班狗冇哂地線 我地咪攬住一齊死囉
焦土啦 發黑色外遊啦

要佢一班機都飛唔到
你封路我咪封跑道
你要開槍就開槍啦dllm死黑警
睇下封路傷啲定封跑道傷啲

dllm喺維園又食實彈
喺跑道又食實彈
點解我唔喺機場食呀

出面d 文宣係唔入t1 t2
話咩測試路面壓力
個用處好似廢架喎
同你講既唔同

Stand with HongKong

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

Fight for freedom

唔好諗得太簡單
我覺得依家距離要搵條命黎搏 差唔遠

對住共匪搵命搏都唔會有用

佢哋雖然只係塞路
但係機場係個孤島
只要青馬一封，就無人無貨入到機場
咁佢啲機飛到都無用
但係塞到跑道就當然最好啦

大家都唔想搵命搏
即係成個香港焦土就收貨
俾人拉左入去坐既 我地都救唔到
到時焦土左 佢有佢地坐 我地有我地蟻民
被壓迫咁生活
好彩既可以移民
但都繼續佢地有佢地坐

攪機場唔係要迫共狗妥協
係要喺經濟同外交上重創佢

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

唔係要佢回應，係要佢落實五大訴求呀！

如果我哋依家唔推翻呢個政權
我哋永遠都唔會推翻得到

咁set road block 佔機場路仲有用啦
咁多後生又唔係有錢入機場
你睇佢地連飯劵都要就知咩事啦
仲要人係咁loop 搭車
真係唔洗錢咩

Push

係呀
五大訴求 缺一不可

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

無限期對峙反而係理想情況
1. 機場內資源充足
2. 無限期佔領令佢地長期無法正常運作 對國際社會有極大影響

可以公開要求外國援助

但要切記兩點：
1. 禮待遊客
2. 禮待甚至拉攏機場職員

塞馬路係可以阻到大部份嘅貨同人
但係仲有機場碼頭，同埋轉機嘅
阻到跑道就真係完全癱瘓機場

師兄講得好好
一日你唔落實 咁我咪繼續踩住你個春袋
睇下邊個傷啲囉

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

新屋嶺

打斷手

被輪姦

斷大脾

扮手足

開真槍

我都咁諗
不如長期佔領機場算
反正香港機場春袋黎
有用過雨傘佔領多多聲

入地鐵

打細路

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

又有冷氣又有嘢食
又可以跳閘
諗唔到點解唔佔

黑警